越嚟越覺得甴近平似勃列日涅夫

相似地方：
經濟開始停滯（支爆／停滯時代）
重新展開對初代領導人嘅個人崇拜（毛魔／史太林）
個人崇拜（甴大大／勳章控）
擴大勢力範圍（一戴一露／蘇聯喺中東擴張）
當然兩者嘅宗教政策係南轅北轍

有錯請屌

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

布里茲涅夫

但如果佢簽咗條約照做嘅話就會變gorbachov

第二階段都未傾

漏咗一個
兩個都成撚日讀錯字